第一次去日本大阪,感覺自己同去大陸冇分別

去之前其實預左有大量大陸遊客
但估唔到連店員都係大陸人
去完幾間藥妝店覺得自己同係大陸冇分別

鬼叫你剩係去藥妝店
去轉飛田先再講啦

等冬天先去，冬天少啲蟲

係咪你個樣似大陸仔呀
我去到D店員當左我係本地人咁同我講日文

大阪人以前都係日本毒瘤 進化完輪到蝗禍
好諷刺

你同個D去日本呻好多香港人無咩分別

岩岩係老秋同新宿食拉面都聽到廣東話
日本真係她多(略

去轉飛田先再講 X2

樓主去飛田新地應該做做下無端端聽到條女講蝗語

講日文你又唔識聽 想點呀

大阪真係日本最劣既旅遊地區

日本遊客區大把請大6留學生做野，揾佢地招呼返自己人

你同大陸人都無分別大陸人先會去大阪

大阪 支那香港台灣人都多

佢當你大陸人 幾大扮唔識聽匪語

上次去大阪個香港staff 同我講日文

大阪最多韓國人

你都識講 香港staff

條友真係唔識嫁喎 去遠o的啦 觀光區緊係多旅客

agree
賤種過蝗
冇禮貌打尖眼路有人照撞埋離

Child登仔又叫人去啲遠離旅遊區嘅地方污染日本嘅清靜

日本人咪又係當你蝗蟲
人多到嚴重影響人地生活

咁又唔會，我全程講英文，佢地都冇同我講蝗語，但有好多一睇就知佢地係蝗，同埋望佢名牌就知佢係蝗

係有一次喺某車站問路，有個真日本妺講講下佢問我識唔識蝗語，我以為佢係蝗，吹吹下佢原來去過北京做交流生，蝗語非常流利